唔識溝女，求指點

小弟係讀hku medic嘅。我啱啱升大學，玩左好多ocamp。次次見到靚女嗰時都唔夠膽approach人，有種自卑感。
我個樣唔毒，有比人話過都ok靚仔。再者，我發覺自己唔容易對女仔產生好感，眼角都幾高，我好想改變吖!

將來大把女埋身la
Medic d女仲唔撲過泥咩 香港女仔咁多咁現實

我想搵真愛喎

第一句就知你係成日懶醒又鍾意曬命既柒頭

就算你有拖拍 基於你背景 都好難肯定係唔係真愛 識耐d先好一齊

30000蚊

講我讀邊科就喺懶醒?

真愛更加唔流溝

kong u medic都自卑

咪係 我BA等乞食

有錢洗乜識溝女啊

因為讀medic啲女仔，又名校出身，又非常有錢。而自己都算叫係名校出身，但係就窮鬼一個。Medic其他男仔又有錢，又靚仔，又charm，啲女好快被佢哋食晒喇，邊輪到我。

咁咪識其他科/其他u lo 一定又要medic架咩?nursing都ok ah

你覺得讀邊間U 讀咩科 同溝女有咩關係？

講啲background information都要掛。出嚟做嘢嘅都會講自己做邊行啦。

你覺得溝女係見工
冇人會care你background lor

如果唔係對靚女，你覺得個種自卑感仲係唔係到?

都係度。我成日覺得自己唔夠好, 出面一定有人好過我咁囉。

咁既諗法 就算你比你做到iron man都無用 要改改個想法wo ching

無人完美 你就係你 比較咁多有咩意思

無自信一定溝唔到，睇你自己啦